\section{Διαχειριστές}

Οι διαχειριστές είναι ιδιαίτερα ενεργοί χρήστες που παίρνουν επιπλέον δικαιώματα μετά από συνεννόηση με τον sysadmin της βάσης. Έχουν την ευθύνη της διασφάλισης της εγκυρότητας των πληροφοριών, της αποδοχής των προτάσεων που κάνουν οι χρήστες και του συντονισμού του διαλόγου στα σχόλια. Τα δικαιώματά τους, επιπλέον αυτών των απλών χρηστών, περιλαμβάνουν:
\begin{itemize}
  \item Διαγραφή απρεπών, υβριστικών κριτικών οποιουδήποτε χρήστη
  \item Αποδοχή ή απόρριψη προτάσεων των χρηστών
  \item Αποκλεισμός (ban) χρηστών
  \item Προσθήκη των εστιατορίων που δεν υπάρχουν ήδη στη βάση και σύνδεσή τους με τους ιδιοκτήτες, ύστερα από συνεννόηση με αυτούς 
\end{itemize}